******************************************************************
********************README****************************************
******************************************************************

Android Studio permet principalement d'éditer les fichiers Java et les fichiers de configuration d'une application Android.

Il propose entre autres des outils pour gérer le développement d'applications multilingues et permet de visualiser
la mise en page des écrans sur des écrans de résolutions variées simultanément.

L'application mobile permettra aux utilisateurs la gestion des incidents :
Le rapport d'un incident, la résolution de celui-ci.

Data Base
PHP Script
Serveur dédié : http://vps295091.ovh.net/
Fonctionalité : Login, Forget account, Consult Team, Consult project
Report bug(s), change info account, register, Github or Bitbucket and Twitter
FanPage.
